大麻和酒精的分別

兩樣一齊呢

一個真正既武者

的確如此

絕頂昇天